狗鐵：若車站再次受破壞 不排除延長暫停服務時間

港鐵重申，會以確保乘客安全為首要任務，並有責任維護鐵路設施安全，因此必須在確定車站及沿綫設施在絕對安全情況下服務乘客，才會重啟相關服務。港鐵會繼續因應實際情況和安全考慮，在恢復服務的車站實施客流管理措施，假如車站再次遭受破壞，不排除進一步延長暫停服務的時間，影響翌日的列車服務。

喂 提哂水喇啵

自動三罷

支持大家有正當理由罷工

執柒左佢啦！！！

老細 唔關我事 港鐵唔開 全港塞死

［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

用今次哩個機會,大家戒左黨鐵去啦

只開返工
放工前收車

留名等睇以後改做星期六日全日停，星我一至五就開到8pm

正呀喂

哦

賺少好撚多

公營機構公然威脅市民

成日都講大話，都無延遲
使唔使幫你？

日日停囉屌你老母

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便， 港鐵係運載示威者離開的主要工具，不可能畀示威者破壞至不能運作

示威者冇理由可以喺觀塘站放火
八點幾已經關咗閘 😡
夜晚十點半 消防到場撲火😳